大哥！唔撚係呀？對面就係公廁

對面就係公廁玩啲咁既野？
我立刻走過去屌，跟住距係地下踢啲屎過嚟，最後報警！拉撚左條仆街

報得好 支持

好玩唔玩玩屎

不安,偷拍裸露仲要放上網

有人報安拉得

快d報 唔報我報警話你製造社會不安